究竟搵水泡/騎牛搵馬嘅人係咪一啲內疚嘅心都無？

尤其啲男人，哄人上床果陣對唔對得住自己良心

好仆街

驚唔驚有報應

祝佢地畀車車死

負皮嘅講兩句

對得住自己良心 就唔會做呢啲野啦

就係點解會過到自己良心

自私嘅人內疚得幾多丫
可能報應到就會

問題係 佢都冇良心
咁點會過到自己良心

呢樣真，毫無道德可言既人同佢講呢d真係曬氣，做第三者/搵水泡都可以做到大條道理咁覺得自己無錯。
可惜呢個世界無報應

真係
真係好仆街

寧願自己都係咁無良心

咁女人呢

女人都係衰，但個男嘅喺肉體上起碼無蝕底

你試下搵咪知會唔會內疚